{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022082387130/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 셔츠 - 블루"
    },
    "text": "Rogatisブランドのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW22 / RY2864P35Pです。 この製品は特有のウォッシング技法で自然なカラー感が引き立つデニムシャツです。 単品でも素敵な演出が可能で、アウター型としてもコーディネートできるので活用度が高い製品です。 素材は表地は綿100%です。 洗濯方法は次のとおりです:1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 6. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / RY2864P35Pです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なウォッシング技法について教えてください。",
            "answer": "この製品は特有のウォッシング技法で自然なカラー感が引き立つデニムシャツです。"
        },
        {
            "question": "この製品は単品でも使えますか？",
            "answer": "はい、単品でも素敵な演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品はアウターとしても使えますか？",
            "answer": "はい、アウター型としてもコーディネートできるので活用度が高い製品です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いの際の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りや変色の恐れがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦によってどのような問題が起こることがありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 403
    }
}